四，五十萬買架GTI, Golf R 係咩心態？

四，五十萬買到架Benz / bmw/ Audi 啦
出GTI /Golf R 班人真係唔知個腦諗咩

111111

彪彪 幾時屠狗會

想跟

今晚第三場開始

Golf R係四AWD 黎

平牌子 中階車
vs
貴牌子 低階車

揸架320i同Golf R跑返場咪知點解

4 50萬買BBA 買到咩performance car?？
C200 AMG定係M320i

握上Golf R 方向盤，你的世界就此轉變。 全新Golf R 更進化，2.0L TSI 直列四汽缸渦輪增壓直噴引擎，能爆發出310hp 最大馬力及40.8kg-m 最大扭力。只需要4.6 秒，你就可享受 0 到 100km/h 的瞬間加速快感，搭配4MOTION 主動式智慧型四輪驅動系統、DCC 主動式底盤控制系統，加上Golf R 專屬運動化懸吊系統(車身降低20mm)，還有Progressive Steering 動態齒比轉向輔助系統，讓你如同操控在賽道上奔馳的賽車，喚醒心底深處的熱血靈魂！

2.0CC 310HP 40.8kg-m 0-100 4.6秒
真係無咩邊部係數字咁靚
但係GTI /Golf R 個樣真係麻麻地

EA888

寧為雞頭 不作鳯尾

BTW除咗個樣低調得過火Clubsport S面前經過差啲走漏眼
內裝可能有少少悶之外德國廠係咁
基本上係接近完美

Clubsport S 好撚正
見過兩三部

BBA有邊部同GolfR同價但係快過佢

場版civic 都唔平啦

就當同價，spec爭d
但Golf R已齊option , 最多換色就加錢
bba逐樣同你計

Golf R 嗰d engine 聲

還可以
內籠聽既一半係speaker fake noise
出面聽番只係fei fei聲

揸過R32
d聲靚到呢

收收埋埋外型低調但一踩就放你星

呢d先正

呢方面Golf R真係世界級

To be honest R32 Golf R only 打後四缸turbo

同價位邊架跑快過7代r

咪就係6代r

6r stage1先同7r原裝差唔多
利申 2部都揸過

golf r 同c200 排係燈位，下一秒咪知有咩分別

分別咪就係mk仔 vs 斯文人

買得benz都唔係預咗飛

市區多燈位 公路多相機
係外國我buy golf r
香港一定揸bba

買某啲牌子入門版有咩意思呢又

出得呢個post既人好明顯係唔識車。

c63唔飛
a45唔飛

咁AMG 要嚟做咩

型囉，威囉
c200 AMG

見到c200 amg即刻濕晒

C200

其實排喺燈位果下所有人一望都知分別啦

C200 AMG M320i
performance

梯R

燒機油

R32 Golf R
R32 GTR

痴個M AMG logo 好似會多100匹

Golf R 部EA888 真係好癲
上次試車用launch control 真係好瘋狂

Golf R 樣樣都好, 得一樣唔好就係揸緊時既坐姿同摸到既野唔夠跑味

BBA 同價真係代步用

Gti張半筒都好坐老實說

起馬都328 啦

舒服同包係2會事
老實說，嗰張野半筒櫈都唔算

舒服坐ok 但唔萛半筒

7代GTi 果張完完全全唔覺有包wo

所以咪話唔萛半筒

認同